係lululemon 做過一年 你問我盡答

如題

想問Part time幾$一個鐘？唔該你～

有咩員工福利？同埋面試係點？

D女係咪全部都好淫

店裡用的香氛是什麼味?

開完post冇答過